塞爾維亞簽證問題

下個月想去塞爾維亞，應該會留兩個月，但上網睇話免簽證最多留14日，想問巴打們如果想留多過14日應該點搞？係咪要寄本passport 去北京個大使館？

Push

我下個月都要去塞爾維亞個半月
想問下巴打你嗰陣點搞㗎?真係成本passport寄去北京/上海?
thx!!!

push

最尾無去到..

但應該可以入境14日內出左再入